黑警搵緊ok便利店拎cctv

收到ok店員手足報料，黑警搵緊ok俾cctv佢哋睇，應該係講緊28號

聽講係唔止圖中2間鋪，亦有搵緊啲超級市場嚟問
唔知send去邊好先多人知，總之通知各位手足留意返

我只係代post，想要details我都要搵返位手足，或者如果有ok手足嘅都幫吓手講吓

推

黑警加人工係好合理既事？

我無話可說

我地都係香港人，我願意罷工

我無嘢講

以後夢遊行得前嘅最好唔好當日去買嘢喇，後援一齊幫手啦

推啊

唔好唔覺意del左

希望ok啲員工唔好咁論盡啦

光復香港 時代革命

睇嚟無咩手足去ok買嘢，太好喇

臨瞓一推

8月5號全港大罷工

《公僕仝人，與民同行》集會
日期：2019年8月2日（星期五）
時間：晚上7時至9時
地點：中環遮打花園

FB:

IG:

TG channel:

已有不反對通知書
已有不反對通知書
已有不反對通知書

申請人話
唔係公務員都可以到場支持
唔係公務員都可以到場支持
唔係公務員都可以到場支持

請幫手宣傳，謝謝🙏🏻🙏🏻